我覺得呢排班黑警好似幾冇規矩

亂鳩咁黎

坐咗幾耐

如果你覺得十月十一月嘅黑警先啱啱開始無規矩
我無野講

平行時空

拉

5個月啦喎

咪就係，仲好似？仲幾？

下 有規矩過咩

你前排做咗植物人？

睡醒未呀

係特別難頂

睇開TVB?

可能巴打真係被黑警打到昏迷咗幾個月呢

呢排都排左5個月